3hk完約 想出s10+

想搵呢個plan加轉台出機 [img]